---
id: security
title: 'Объявления о безопасности'
metatags:
  title: 'Объявления о безопасности'
  description: 'Список анонсов безопасности Drupal.'
---

На данной странице представлен список опубликованных предупреждений о безопасности Drupal.

## 2019

- [SA-CORE-2019-012](advisory/sa-core-2019-012.md) - 19 декабря 2019
- [SA-CORE-2019-011](advisory/sa-core-2019-011.md) - 19 декабря 2019
- [SA-CORE-2019-010](advisory/sa-core-2019-010.md) - 19 декабря 2019
- [SA-CORE-2019-009](advisory/sa-core-2019-009.md) - 19 декабря 2019
- [SA-CONTRIB-2019-060](advisory/sa-contrib-2019-060.md) - 24 июля 2019
- [SA-CONTRIB-2019-059](advisory/sa-contrib-2019-059.md) - 24 июля 2019
- [SA-CONTRIB-2019-058](advisory/sa-contrib-2019-058.md) - 24 июля 2019
- [SA-CORE-2019-008](advisory/sa-core-2019-008.md) - 17 июля 2019
- [SA-CORE-2019-007](advisory/sa-core-2019-007.md) - 8 мая 2019

## Ссылки

- [Рекомендации по безопасности](https://www.drupal.org/security), drupal.org
- [RSS фид релизов безопасности для ядра Drupal](http://drupal.org/security/rss.xml), drupal.org
- [RSS фид релизов безопасности для контриб модулей](http://drupal.org/security/contrib/rss.xml), drupal.org
- [RSS фид анонсов релизов безопасности](http://drupal.org/security/psa/rss.xml), drupal.org
- [@drupalsecurity в Twitter](https://twitter.com/drupalsecurity), Twitter
